有冇人記得前排放飛嗰位巴打

話幫幼稚園買飛
唔知佢包場睇有咩感受